是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

是韓式炸醬麵 正

個醬好似肉醬耳粉

你食緊屎？

減肥呢

我咁瘦減咩肥

幾好食

中間是什麼

點解配可樂

可樂殺精

今次咁好餸

mum